ive幾時出gpa (sem2)

如題

推

唔係6月9號咩

我都想知要retake幾科啊

6月中-尾

6月21呀on9 幾時岀成績都要問

唔該曬絲打

我都唔肯定啊

放之前一排有email叫你re

你想推乜

有冇偷跑

push